打J有公式！太常打J竟害頻尿！美女博士曝「是手的問題」：嚴重腎臟恐壞光

對於一天可以打幾次手槍、多久可以打一次，眾說紛紜！而隨著年紀不同、體力值差異，有
的早晚清槍，有的做一休二，但也讓民眾好奇詢問「打手槍太頻繁，是不是會造成頻尿？」
性事專家及美女博士許藍方，日前透過單元影片《可樂研究社》揭露打手槍頻尿，竟是「手
」的問題！

各位男性朋友都多久打一次手槍？過去網路上也流傳「九九射精表」公式，表示20歲以上的
男性，將年齡的十位數字乘上9，就等於每週能射精的次數。例如20歲男性「2*9＝18」，就
是1週8次；30歲男性「3*9＝27」，為2週7次，然而也有專家表示，打手槍、愛愛的次數，
只要身體允許，並沒有一定標準。

20歲以下每週打幾多次？

9？

30歲係 3*0？

1週8次

1x9 =09

每0週9次

博士打J

十位數乘九

將年齡的十位數字乘上9

3x9 =27

每2週7次

對腳正撚到

ho lun正。。忍吾住又打左

無限打丁

777?

你copy唔晒...

許藍方表示，想要打手槍或愛愛都是可以的，只要打手槍沒有讓你不開心，另一半也有性行為的意願，就可以放心去做，但是不可能短時間射3次以上，因為此時打出來的液體，可能是血或是空氣。而也有觀眾詢問「常常打手槍會導致頻尿嗎？」，並表示自己深受困擾。

她進一步說明，「並不會！」打手槍過多，並不會導致頻尿發生，正是由於精子和尿液只會選一個從尿道口出來，至於會有頻尿情形，很可能是因為手太髒，導致在打手槍的時候，害陰莖感染，感染後的症狀就是頻尿，需要趕快到泌尿科找醫師接受治療，如果真的發生「尿路感染」，持續放任不就醫，就會發生逆行性感染，並且傷害到腎臟，反而更嚴重

每次扑完野/ 打完J 都即刻想去廁所是咪正常?
成日同男朋爭廁所

打少啲j啦

係，頭先眼懞打錯字

痴線
29歲可以一個禮拜8次
聽日生日30歲就即刻變成兩個禮拜7次

乜撚on9 logic

得罪講句，閣下真係咁理解既我懷疑你係弱智

70歲每星期可以打63次？

120歲

係6星期 3次.....

蕭別離去左邊？
好似唔見左佢出現好耐

呢D揾佢睇醫生係咪好貴,一次CONSULT 2000港紙個D

性事專家

仲正過香港代表林家敏

佢唔係醫生
只係相關學科嘅博士
佢無牌係唔可以行醫
依家只係賣下靚樣出下書

用靚女隻手打就最健康

打到閱讀障礙

香港代表

醫科嘅博士同醫生差幾遠？

我20歲果陣....21....

唔知
我有同佢傾過計
我稱呼佢做醫生
佢超大反應否認
非常強調自己唔係醫生
唔好亂叫

假設有100歲命, 一世人可以打幾多次丁

逆行性感染姐係點

每日9次

召喚蕭別離

好多數神

10 歲呢

on9 1周最多打8次飛機?
閒閒地都1周扑2日=1周8q以上
打飛機應該要double計喎=1周16次

啲菌入咗去內臟

唔怪之得叫後生做廢青

On9即係老野一星期打幾十次？

所以打飛機前一定要洗手
打完之後一定要屙尿
洗手洗手洗手
屙尿屙尿屙尿
好重要要講三次

唔扑野, 可以打飛機1周16次
扑野1周4q, 可以另加打飛機1周8次
如此類推...
扑野1周8q以上, 就唔打飛機

Can you treat me with your jade hand

咁推牆手又係咪正常？

33歲 由8歲開始丁
由最多2~3次一日
丁到32開始 一日一次

超過會鼻炎發作+頭暈+想嘔+精神唔掂

30歲1日2次

29歲 十位數字 = 2, 2*9 = 18 = 1週8次
30歲 十位數字 = 3, 3*9 = 27 = 2週7次

你咁叻咁你不如講下你嘅理解係點

你係咪由細讀死書以為自己好撚叻仔個D黎
弱智到咁

高錕有冇工程師牌？

20歲以上的男性，將年齡的十位數字乘上9，就等於每週能射精的次數。例如20歲男性「2*9＝18」，就是1週8次；30歲男性「3*9＝27」，為2週7次

拿, 你咁叻, 咁你講下29歲可以打幾多次?

比人屌翻轉頭

其實所有野都有條線架啦
如果計出黎係小數你打半次俾我睇？

咁呢條公式係on9 wo

只作參考既偽科學公式
唔駛咁上心

每日3次點算

醫生:你1日食一粒
你:咁我23:59食完，00:01咪可以再食？
醫生:#%^*+

然而也有專家表示，打手槍、愛愛的次數，只要身體允許，並沒有一定標準。

唔通香港男人平均壽命82歲
82歲生日前一日生勾勾 第二日生日就即刻死撚左咩
捉埋晒D字蝨又唔撚係好笑

正常男人出完野都有急尿感
但要等十分鐘先去到

佢係FIEEE FREng喎 唔一定要CEng先係工程師呀

冇人話你條數計錯
唔通叫你50歲以上人士注重健康
你49歲就食乜都唔洗理咩
每樣野都有條線劃
參考下咪算

我以為係話手勢問題
仲想搵佢指導下

總有啲人要出黎認屎認屁
係咪想有人讚下佢

果然係弱智 係個Rnage嚟

20-22歲 8次/週
22-24歲 7次/週
25-26歲 6次/週
27-28歲 5次/週
28-29歲 4次/週

咁30歲開始咪3/4次每週囉弱智，咁撚唔撚得呀？

小弟弟到底有多長多粗？要怎麼量才正確！
544,903 views

咁靚女做性愛博士

會唔會教吓人啲招式咁

低過10歲係咪無限

90歲x 9

你自己腦補

回春

好想同佢研究下

120歲每週幾次

我讀得書少你唔好呃我
臨床實驗下先

6星期3次？

有無人同我一樣睇左做

大J竟害頻尿

定係我太常打丁影響視力

暴巴

成人學術討論版主

睇住一個咁正既女人咁正經係到講解呢方面既知識係一種折磨

飛機師呀

要集體頻尿

打個飛機啫
咁執著做咩

100歲 9周0次？
110歲果時升返做9周9次

條女巧正

佢真係好正 CLS

你都想俾佢研究下呢

其實許藍方係咪變性人嚟，點解專門講男性生理，仲要講到好清楚深入。 許藍方=許男方？

打J嘅話一日一次好撚正常
扑野就少d，一星期兩次差唔多了，始終同一條女扑會好悶

佢最初係讀男性泌尿學科先
所以係佢強項

打J都要計數！縮了！

po條女出嚟即係點
想我尿頻？

任打架喎

有人寸過佢
話佢係女人邊會識咁多男人嘢
佢好直接寸返人
反問昆蟲專家係咪要做過昆蟲先可以做專家

個樣好淫J撚左

蕭別離收皮

呢條淫娃長期講性話題
表面斯文

真係正到....

好正 如果現場一定忍唔住打返個J先

最緊要每次屙尿都抹J

好彩我已經養成用酒精洗手嘅習慣

幻想下如果你單對單佢同你私人講用解

睇佢IG D相又好似唔係好靚

刁記原來3張幾野

放題

gay

唔打丁最健康

勁淫

on9

佢都冇撚有咩資格說三道四

醫生講粗口講得好傳神

係呀
91歲可以打9次
35歲可以打5次
39歲可以打3.5次
但42歲又可以打返8次

hehe

10 歲 10*9=90 9週都唔比打手槍
1歲 1*9 = 09 1日內打9次手槍

You on9

係6週打3 次

證明個個都J到腦退化
流失太多蛋白質同葡萄糖